好攰好攰

攰又瞓唔到 明明已經忙左成日
好攰啊我

係

加油

打飛機早d 訓

頂住呀

係

掛

大家都要

讀姐

有冇諗過打完都唔會瞓到

失眠啊

已經陣亡
今日有冇出去

毒哥小妹有棍絲

讀頂住

今晚做下強者

我自己high 完通常訓到

喺街度勁急咁行緊

急救！！

你一定日日都好好瞓

幾時唔做街童

真心想上急救班

搵下人姐 路一路過

想含

冇踩？

搞錯

可摸耳拒絕

無呀 今日落雨 諗住轉場但係佢話我會玩唔到